咁努力考dse就係為咗開連登ac T.T

雖然最後入asso

你翻工 拎公司Emily 都入得

仲可以睇成人台，仲有加密j圖嗚呀

收到email即開

唔使努力嘅，入vtc 就得了

Blocked 單機啦

點解

A cup

A cup不是罪

唔係毅進就得

讀毅進都有啦

點解唔去7仔買

Hkcc

原來依家成人台已經出到「含圖12」終於有得睇返

利申今年dse，年幾兩年前睇到「含圖4」，之後冇ac冇得睇

Emily ~~~~~~

收到email第一時間狗衝連登開ac